咩菇咩菇fire

磨多磨多！

有無條link睇返

Mega 戰鬥哥

俾你快一步添

當初第一次睇個震撼感勁到

再早D 當年有人係日本咁玩

次次睇都笑到痴線😂😂😂😂😂😂

次次重睇都好笑得好開心

明明唔識日文都識唱哂成首歌